% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=15fd6&id=200A1-01&n=2&d=10&s=1&alea=LMqg
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
% @SousTheme Arithmétique
% @Url https://coopmaths.fr/alea/?uuid=bbdd6&id=6N43-3&n=5&d=10&s=1&s2=NaN&v=eleve&es=0211001&title=Parcours+d'exercices

Pour chaque affirmation, indiquer si elle est vraie ou fausse.
\begin{enumerate}
  \item $\num{1567}$ est un multiple de $5$.
  \item $\num{1604}$ est un multiple de $2$.
  \item $2$ est un diviseur de $\num{1250}$.
  \item $\num{3983}$ est divisible par $5$.
  \item $2$ est un multiple de $\num{1208}$.
\end{enumerate}